三毛是日風向：美國唔重要 唔駛理 唔好聽所羅門 繼續支持加泰獨立

G那又成為最大贏家

咪鬼去個集會啦

咪撚誤解兄弟爬山各自努力既意思

即係兩個人做兩件唔同既事，但有共同目標及對事件發展有幫助

而家加泰集會就係其中一方會做可能有反效果既事
作為兄弟必須勸你唔好做
更何況做左得益唔大，但有反效果令人權法過唔到
我地都承受唔起

其實開夠PO講加泰未
我連今日都咩新聞都唔知剩係見到成堆加泰加泰

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個